灣仔臭雞水果店店主

認住依間水果店臭雞啦
當你睇完之後唔買，佢就會屌尻你，話你玩嘢
而家係咪連買賣自由都冇先？
希望佢早日執q咗佢啦

而家d生果要bbq先好食

食屎啦 真係勁嬲
吸引咗勁多街坊嚟睇罵戰
然後喺度議論間嘢啲水果又真係勁貴

隻貓

你大叫話佢生果有二噁英咪得

Lm

順便貼埋

講得啱下次再去搞佢

見你講呢間有D意外, 從來無買過野, 但個細路偶爾經過望住隻貓睇鋪對男女會同主動傾下計, 對樓主言論保持距離先.

你下次試下磅完之後唔買，睇下點啦。可能佢係睇人呢。
我今日都係第一次埋去睇，之後磅下，我話貴之後走人。佢就話我玩嘢。
anyway,唔會再行埋去，睇都廢事

比人話玩野就擺人間鋪上嚟

冇價錢啊
佢燥係因為我阻到佢㩒手機

一開始又話睇完唔買，宜家又話磅完唔買明晒